{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003554",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000100752",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "오산 제노"
    },
    "text": "ここの宿は計40室の客室を保有しています。 近くには1号線烏山駅が位置していて交通が便利です。 また、韓国語を含む様々な言語での案内もサポートしています。 駐車は1部屋あたり1台の車両のみ許可され、2台以上はできません。 カップルPCルームは最新CPUである第9世代9400Fと20606GBのグラフィックカードを使用しており、ゲーミング32インチのカバードモニターと機械式キーボードマウス、ヘッドセットなど最高仕様のゲーム装備を提供しています。 ゲストはバトルグラウンド、アイオン、リーグオブレジェンド、リネージュ、メイプルストーリー、FIFAオンライン4、オーバーウォッチ、ロストアーク、ダンジョンアンドファイターなど多様なゲームを楽しむことができます。 また、75インチスマートシネマルームも提供しており、ネットフリックスやユーチューブを設定なしですぐに視聴できます。 駐車及び清掃に関しては、1部屋あたり1台のみ可能であり、ホテル周辺は夜間駐車取り締まりがありませんので、周辺駐車場をご利用ください。 チェックインのチェックアウトは21:40で、お客様は社長の親切と広い客室について良いレビューを残しています。 また、清潔な状態とリーズナブルな価格が魅力的で、様々なゲストが快適に滞在して素晴らしい宿泊経験を楽しんでいます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の客室数はいくつですか？",
            "answer": "この宿は計40室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "近くにある駅の名前は何ですか？",
            "answer": "近くには1号線烏山駅が位置しています。"
        },
        {
            "question": "どのような言語で案内がサポートされていますか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語での案内もサポートしています。"
        },
        {
            "question": "駐車は何台まで可能ですか？",
            "answer": "駐車は1部屋あたり1台の車両のみ許可され、2台以上はできません。"
        },
        {
            "question": "カップルPCルームにはどのようなゲーム装備が提供されていますか？",
            "answer": "カップルPCルームは最新CPUである第9世代9400Fと20606GBのグラフィックカードを使用しており、ゲーミング32インチのカバードモニターと機械式キーボードマウス、ヘッドセットなど最高仕様のゲーム装備を提供しています。"
        },
        {
            "question": "どのようなゲームが楽しめるのでしょうか？",
            "answer": "ゲストはバトルグラウンド、アイオン、リーグオブレジェンド、リネージュ、メイプルストーリー、FIFAオンライン4、オーバーウォッチ、ロストアーク、ダンジョンアンドファイターなど多様なゲームを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "スマートシネマルームでは何を視聴できますか？",
            "answer": "スマートシネマルームではネットフリックスやユーチューブを設定なしですぐに視聴できます。"
        },
        {
            "question": "駐車や清掃に関しては何か制限はありますか？",
            "answer": "駐車及び清掃に関しては、1部屋あたり1台のみ可能であり、ホテル周辺は夜間駐車取り締まりがありませんので、周辺駐車場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインのチェックアウトは21:40で、お客様は社長の親切と広い客室について良いレビューを残しています。"
        },
        {
            "question": "この宿の魅力的な点は何ですか？",
            "answer": "清潔な状態とリーズナブルな価格が魅力的で、様々なゲストが快適に滞在して素晴らしい宿泊経験を楽しんでいます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 415,
        "QA": 535
    }
}